［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 378

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

樓下全部on9

樓上on9

759有個炸熱狗都好正

樓豬on9

咁可以開過新PO入了
趕客啊

近得ON9多

個皮好好食

係囉 邊個咁on9近你

A

B

睇你個波啦 0

樓上兩條友智障

睇咩波
你有咩

西甲啊
DLLM邊有你對肥仔波大

乖唔巧推禾個PO啦

Quit 樹窿898

我都唔睇西甲嘅
求其一個人都大過你啦

8

吹多陣就齊898

吹邊個

佢禮拜二開始就冇覆我了

算啦

Ho

Molamola

西邊

唔巧咁掛住我啦

我中意

料妹

料B

漫b

沈b

漫搵到了

dllm ah

發惡夢 陪我9up一陣

臨訓先黎肚痛

飲完酒訓der best

我好勤力

叻

醒左

早晨

輕輕一推

我訓咗四個鐘就醒咗

見字飲水

嬲完未

未

煮緊飯仔

哦

唔嬲啦

你比包媽咪面我咪唔嬲

我煮緊飯俾你食啊

唔想郁

你呷醋呀？

係

你唔好呷醋啦！
我搵緊個廚房較飛
準備爆炸

嗯

你煮嘢食比佢唔煮比我

佢上咗嚟我度嘛

好啦你嬲啦

茅嬲啦 禾都無份食

ok

嬲緊你

禾巧茅辜

最不可饒恕係你

鬼叫你點幾仲食哈根大師

我有寫低遺書
記住幫我執返

我會記得幫你繼承財產同養好當龜嫁啦

你幫我養好當龜得啦

餓唔死佢嘅 我一定會係個好好嘅後底乸

Yes

稀客

掛念我麼

你話呢
以為你比南狗打死咗

應該就

b

唔打了

燒咗我間屋仲敢上水？

賤人話我肥

係後仔乸

再嘈燒撚埋你

巧耐冇見

小小鳩

嚟呀 燒呀

掛住你了已經

我都茅講過個肥字

你個名咪寫住肥字

雲姐

埋b
岩岩行完donki多人到

少見喎

我聽日都想行
想買黑朱古力

已經多人到pk 啲人仲推車

買咗啲咩

No

薯片同魷魚乾

去買杯

唔敢行了

早起唔到

多人過pk shop
除咗新屎坑之外因為日本過嚟香港人點都睇高一線所以多人去都正常

食咁多薯片

唔買番薯食？

一早就有聽聞過 想食想食

你都唔會自己一個行啦冇意思 行Aeon Ikea呢啲真係唔好自己一個無意思

好好食的
咬過一啖

荃灣嗰個海濱幾靚搵日去影相先，咩海之戀嗰度

以前真係會一個人行
要習慣一下寂寞先

啲杯幾靚 可以用嚟插花

比較近呢個係真嘅因為最近嘅分店的確係荃灣

冬天買個黎食 暖笠笠好幸福

我攬你仲暖

兩個人行都有兩個人行嘅享受
不過講完之後先發現因為我係打掃所以我成日自己一個行Ikea
夏天每次經銅鑼灣咩原因都好都會落去買杯雪糕
矛盾是我

你唔係唔鍾意自己一個咩

正想話食個蕃薯好過拖手仔

水杯同花樽

上次有冇食你影低既冰狗

你估佢係靜香咩

好耐冇食過
見佢3蚊細細包先買

Aeon 有樣嘢幾正，如果你係會員得閒遇到折上折嘅話可以買到平價t-shirt仲要係日本製

有得揀邊個想一個人
唔鍾意都要鍾意啦 為勢所逼架姐

廢事除低個口罩
同埋之前食過

我自己一個行喎

難得你睇得咁開

我都會所以我好矛盾

見到都想笑

都係為勢所逼架姐

有時frd都廢事約 鐘意自己一個行下

衝啊

真

啲賣雞蛋仔嗰啲最慘

仲有一日

我記得仲有3蚊豆腐花

賣曬喇

笑笑

想變gay了

又到五點
又係攤床睇雲既時間

我直在你身旁

一直

抵

抵你死

好惡

==

why

🛏😭💬❤💩🌫☁

咩咩心事心事打雲雲

佢緊張放榜呀你畀啲安慰佢

悶 打下

支持食雞玩貓貓

想打咪出聲

想玩貓，但唔知幾時先玩到

上youtube睇住先

日日都玩

又掛住了

你是那麼不可替代嗎

如果不適合就早點分開，以後的路還長著呢

我入唔返我個連登ig屌
雖然十個有八個都有我正a

沖完涼但係要出去踩單車

點解你唔踩完單車先沖涼？

No accept me

本身諗住用沖完涼唔踩單車為理由拒絕
但係失敗左

唔緊要今日都唔係好熱啫沖多次

咁會唔記得㗎嘛
我都好老實的

係打你

你又打

食雞

兩個都唔要

食了

笑咩笑
小心跌落河

有工就咁串

咁喊了

咩都好 冇錢都得

洗廁所都得

喊左都唔覺

點解你對我咁mean

薯哥原來咁勁

做乜

唔使咁緊張，用稀釋漂白水洗乾淨罅隙同埋嗰啲毛菌就可以
洗廁所最緊要慢慢嚟唔好貪快

做gym真係好爽

收到風浮雲個手瓜大過個頭

問下你自己 點解你對我咁mean

What do you mean？

我終於明點解佢打你，你成日笑佢

I mean thta he means me

下

What does "Thta" mean?

我都驚咗了

Mean that

好驚喎

我都好驚但係你畀佢打慣應該唔驚

打爆你

It should be "I mean that his word is mean"

拗手瓜

你有冇同佢拗過？

咁鍾意攞bin

咁鍾意玩bin

是旦

你去試下

英語增值賣鞋出色

食左
一個二個唔聽書

你話佢拿嘢我以為你係拿外賣？

要買就買

我真係好想睇你下次同啲大陸大媽講「要買就買唔買就走」
唔好問我有冇碼擺曬出嚟

事實上就係唔會

事實就係咁 擺曬出嚟 啱碼抵著

你講得唔清楚

係係 係我講得唔清楚

你要遷就返我咁蠢嘅思維講得明白啲

係
我剛剛落街到取貨點取貨 誰知已經閂了 咁就唔好寫營業時間去到晚上八點半 故此我十分嬲

又係垃圾一Day

攰 聽日又返工

點解唔中意我呀！

有工番真好

得星期日放假

烏龜年紀大了

支持龜龜

冇人

好啦唔玩你晚安

早抖

咁早

做咩

唔追我 同埋唔肯曬太陽

發情？

之前對另一隻烏龜有 而家冇

串撚到

有食嘢咪得

幾時有果核買

你mon下個group

太陽伯伯 拜拜

有

咁就唔洗擔心啦

個俄仔

你買唔買姐 bb

我可以陪你玩

樓上jm9

地產仔啲對白黎

好擔心你

咩

踩完單車

I can’t sleep at night

番少啲工
我老母份正職有得係屋企收錢然後佢係葵涌啲工廈揾左份工執貨 cls

then let me sing you to sleep

準備教材好悶
聽日又要9點半醒

想同啲靚女發展

好悶

準備成點

好辛苦
私補舒服好多

準備搵你

瞓教啦

屌 趕走我

好晏了

加油！

咁你去瞓啦

考大家英文
幾時用a 幾時用an

唔係響音咩？

An= A e i o u ?

多數係 vowels
咁university
honour
hour
heir
european
又用咩呢？

唔識in文了

痴線真係唔識不過好少聽人講a University

答案係
a
an
an
an
a
又估下點解

點解呀呀呀

I'ts a university because even though u is a vowel ,it is pronounced as a consonant.
啱啱查咗冇嘢喇

a e i o u 開頭嘅英文通常會 有 啊 er e 呢啲首
好似塵上面講university會讀u or yew開頭 所以就a
而honour hour heir 我地唔讀h音 所以都係an
而european 同university同解

再估year同ear

A year
An ear？

叻 雖然讀音好似
但讀好啲ear會有er音
再試下
a f or an f
a x or an x

a先岩喎

有冇諗過係因為少聽人講英文

你唔同我講英文

我總係覺得有朝一日我會俾屋企人害到中武肺

點解龜會計食咗幾多粒糧

Facebook唔俾賣活體
咪用糧當錢
有啲仲會計佢行左幾多部

我諗緊食咗800粒糧
之後加幅圖係估佢生長速度
健唔健康

87

我見到千二蚊有個
100x45x60水龜缸
好想買

加入水龜行列

恭喜哂

想養刀背蛋
但係未搵到位擺佢

好細隻咋嘛

夏天冇冷氣
我擺當龜出去會唔會熱死
朝早我曬正

出pool?

會呀

我都想
侄仔出世

算啦咁
我唯有勤力啲帶佢曬太陽

有野玩了

no

幾時有

我唔想認真

Me

想訓午覺

唔知

點解我屋企人咁無手尾

淨係識呢句

一見鍾你

無哂朋友
好寂寞

點解個個已讀不回我

梗係啦你問得嗰幾秒邊有人咁快覆到你

我唔已讀不回你

祝福你快啲出pool

唔係你地呀
我話我朋友

笑返咪好

身邊個個朋友都唔理我
真係好撚唔開心

點解ig and tg有得睇係唔係已讀

咁你要盡力啲搵一個吻合你嘅

好似可以set？

成日都係咁麼

少少正

個人積極啲開朗啲自然會吸引到人同你傾計

Tg搵唔到
Ig好似真係無

閂左咪冇

我上次都係咁望你啦

然後吻你 讓你驚喜？

我之前直頭頂唔順 一入夜就想喊係度諗係唔係自己做錯啲乜
跟住去左睇心理科

Sad
咁算啦呢啲唔珍惜你嘅朋友要唔要都罷啦

幾歲啊

你示範下

交畀你

少少 但有時唔太關事

再唔要就真係得番自己一個
要怪自己年少時得罪太多人
勁撚後悔

有時可能唔關你事的

冇feel

最撚慘自己係睇情義好撚重既人
唉犯賤

我好花心的

你好惡架咩

我都係咁
之後慢慢搵吓其他嘢做吓 睇開啲

咪係囉普通朋友都可以咁望 純粹係因為好耐冇見所以唔好諗多咗

花千樹

年少時太唔理人感受
得罪好多人 所以而家番新工都成日笑住咁見人同人打招呼
唔希望再得罪人 但同事永遠都係同事 好難先搵到個可以傾心

咁性感

點解著女裝？

而家當你感受過人哋唔照顧你感受已讀不回嗰陣你就知道照顧人感受係幾重要

本身今日約左個朋友去影吓相
但問佢點又係已讀不回
搞到自己一個出去影 同想買個個牛郎roland本書
想睇下點解佢可以咁有自信

等人追先先到先得

要係職場搵交心既朋友太難了

@料

年輕時覺得唔鍾意佢就唔搵佢
但發覺可以靠佢地關係識到更加多朋友

原來係咁 我仲諗 啱啱出世使唔使計食咗幾多粒 證明佢生長得好好？？

充滿政治嘅地方就算佢話交心你都唔好當真
你有冇見過蔣麗芸會同長毛交心？

殺！即刻殺

Same
我仲諗點樣先至要食幾多粒糧係正常

唔好呃我
我真係想有個人傾下心
自從分左手就無哂朋友

我驚一陣間晚間新聞蕭梓恆係報你個名喎

恭喜！平安最重要

所以我都唔知點算

佢係唔怕醜嘅死大叔
又 中肯啲咁講如果佢係大叔但係好鬼靚仔好似林峯嗰啲咁樣就另計

丁都睇埋

我緊係識分咩係空頭支票
我前一日仲要問左佢係唔係去架
斷估唔係玩到咁撚大掛

同埋多數呢啲其貌不揚嘅大叔都係好短

笑左

好有經驗咁喎

你呀

我唔睇大叔

我等到佢唔食就算

咁又太多

我大概知佢食幾多野
啲份量唔會差太遠

我睇你真係好好笑

希望佢得意啲

希望佢好似笑笑咁

你笑到咁你一定有著

恭喜曬大埋兄

林鄭嗰啲？

埋叔

心事弟

不了

啱你唔啱我

我仲好young

薯叔

唔係啦你都唔算好老啫

人老心不老，ok？

你平時啲大媽都係咁

做咩不停

comment留下問價錢都冇覆

希望佢唔係奀皮仔

已讀不回我最憎

。。。。。

要pm呀

係呀

可以有幾多個？

得意

好似我咁乖

姪仔好得意

唉又唔洗放暑假住先

埋伯

Help me take shit

笑婆

過眼雲煙

最憎我了

即係點

咁複雜既

冇諗過 雖然想養 但係我愛我家嗰兩隻龜

@雲

聽講係你姪仔

好想笑

可以有幾十個

啲師傅好麻煩呀

QQ

咩龜

唉

埋放哂d寵物出黎陪bb玩

Why

叫我幫佢返埋八月
好彩我應承係返到七月尾

咁驚

大力推

你仲麻煩

想養陸龜週街走

正

就快要執屎

得隻巴西龜可以同佢玩

玩頭髮 面豬登

互咬

- -

比老細氹掂哂咁

咁易氹㗎你

依家啲細路好醒
講嘢好搞笑

我諗我就算少啲出街都會俾我老豆老母搞到中招 我都出多啲街算 攬炒囉屌

好大條尾果d呢

大力推你落河就有

邊個

我感覺到即將破產嘅味道

係啲師傅

有冇d話大個要娶姐姐你

應該好似我教個啲咁醒

比佢望下都得嘅

不過都係之後嘅事

我都中意姐姐
以前中學都係姐姐中意我

邊啲你教

一係問十萬個為什麼 一係就搭錯線

咬佢

黑心

又串

你表姪幾歲

你都係
儲錢

我會令佢好崇拜我

U r not qq

邊個成日話推我落河？

又可以儲多啲了

Me ho QQ

開動物園

Not me
係踢

旅行

教佢講粗口
係幼稚園鬧人

好善良咁喎

Is super q

唉 好違心
良知呢

我覺就執笠

我可以去三次了啲錢

入女廁 跟人返屋企

咁我要拜佢了

多謝

🙄😭

笑咩

C父

覺得好笑啫

咁你都好麻煩

有無北區嘅朋友需要補習？

留名

Bad

之後搞到要見家長

係 麻煩鬼

要佢係咁讃我

我地有升小一準備班wor
到時候我地未執嘅話黎幫襯下？

笑

出街嗎？

我過去見

教佢講大話

出街唔好 屋企差唔多

你會唔會無啦啦玩人頭髮？

有無朋友嘅朋友住北區？

而家啲細路好似真係好好笑

諗吓

我好誠實

唔會 好衰

好衰

你十句都有九句提我個名

睇下幾熟囉

之後你地兩條友一齊屌鳩個老師

誠實地教佢讚美你

我就執 接濟下我呢個死窮撚？

你值得被提名

要諗定破產點死得型啲

住邊區？

burn charcoal 塊面會好紅好有精神

聽講個樣會好樣衰

少遠

反正無人中意
無所謂
我舒服就得

連自己廣東歌都唔支持？

搞唔掂

又中

十項全能

啲細路好忙

屋企樓下吉之島爆滿人
睇黎大家都好想死

總之唔好迫佢學啲自己唔鍾意嘅

應該係今日有減價啫大家唔驚嘅

減價緊要定條命緊要

我冇所謂佢哋都應該係咁

條命都唔值錢

啱

正想話 條命都減緊價

從來都冇貴過點樣減價？

$1 都可以變$0.5

5毛

上個靚水先 抖下氣

少少

天塌地震繼續潛水

無所謂啦 對couple無乜人中意 條女係港女 條仔就仲好似中學生咁成日求啲Dr. extend deadline 人地通宵用條命做完 自己懶就咁撚樣 真係好行唔送

冇所謂啦人哋想行山都唔關你事你講咩都冇用人哋要聽早聽咗無謂嘥心機

岩

不過我都照樣行山可以鬧埋我

無所謂^_^
中左唔好後悔就得

我中咗唔緊要其他人唔好就得

我地會擔心好無

我願意為他人承受一切災劫

侄仔係雙眼皮

真係幾

雙眼皮好幸福

整緊蛋糕

屯門三宗 小心

爆到七彩

唔知成唔成功

120宗

係咪跟住食譜？

邊度話120宗？

你想養盾臂？

快嫁啦 轉彎就到

但係冇咁大地方

我有位都會養

好可愛

帶佢落公園好過癮

我係由苗開始養
越大越似豬

佢唔肯行都幾大鑊

陸地得意d

我都想由苗開始養

都係一諗到要抬佢返去

我屋企隻肥野肚餓先會碌出嚟

肚餓會望住你 喺個水盤嗰度等你斟水

好平

我會養藍舌石龍子先

成體點搬

佢會望住我整野食

爽了

墨西哥巨人角蜥
好撚型

爬蟲撚
我特別鍾意石龍子

個樣好蠢少q

呆下呆下咁

石龍子夠肥
個樣好可愛

我係 成日都上網睇

個鼻哥窿好得意

[member][攞佢上手就特別惡/member]

我見過拖車仔加箱

佢好驚人

你發生咩事

我試過一次拎隻龜上手 邊拎住邊屙尿

係驚你

好彩我啲龜都唔太驚人

都係你得意

嚇死我 尿係地氈度

依家佢唔挖窿就係咁瞓

qqqq
你呢個 我有 d想養

我個隻會縮下縮下
太驚會縮得好快
我就即刻放低佢

除咗換泥煩啲 都冇咩野要理
要幫佢轉糧囉

Fail咗

巧得意
冬天可以曬埋我

依家我都係用10w熱燈
日頭開冷氣先開
夜晚咩燈都熄曬

笑笑有幾細隻

屌睇錯左笑笑話啲泥可以埋埋佢

我仲未幫佢轉到大m糧

開燈曬我

Wtf

肚餓

食緊橙

龜0膏

你甜啲定佢甜啲

😕😕

食緊梅片

去買譚仔

六弄咖啡館 一開頭甜d

睇緊

咩嚟

電影

差唔到成年冇食

睇完評論下

今日唔知點解特別想食

呢d戲 前面越甜 後面越苦
同現實一樣

哭呀

好似啲狗咁樣見到你出街摸過其他都會呷醋

120宗
好撚絕望

受笑

你先係

我覺得最撚無力係自己做得好好
但屋企人仲係好撚低衛生意識

點撚解我屋企人咁撚柒自私

3000蚊

姪仔又變返單眼皮

係屋企都戴口罩算 我屌

點樣熄咗佢

遲早雙眼皮

單雙都可以

男仔單眼皮巧型

熄咩

下有咩特別

係咩

我得單

Post 全部都係龜。。。。

單得嚟眼大嗰啲囉

退group定unfollow

有無人？

Hi

unfollow就會睇唔到？

。

好擔心放榜

笑左出黎

諗定後路未

重點係後面

後路=fd

唔巧意思

今年啲學院仲要轉咗網上報名，我驚唔夠人快

好mean

諗好後路未？
考得好 當日即刻去影印 留位
另一種就係interview
或者坐定定係屋企

你而家都係單？

係。

你平時都係咁

好撚攰

Yup

真我臭口怪

Thanks

掛住人好攰

快啲刷牙

彼此彼此

掛住邊個？
唔想掛佢 掛左都冇架啦

唔好格硬讀啲自己唔想讀嘅嘢

幸姐

埋仔

受受

食左雞未

覺得自己又中武肺了

No need to think too much la

掛住學校個姐姐算

學校個清潔姐姐？

唔怕

你個心花哂啦

花心的人

全盛時期 浮雲一個月可以中幾多次

禾中意左佢好耐了

風流

最中意佢

哈哈咁你加油啦

夠大隻

算 禾暗戀她算

沒有最鍾意 只有更鍾意

咁不如暗戀我

我考下你佢出post嘅類型

未見過點暗戀

你好難將佢變返直cm

唔洗見過都可以吸引

越話唔得就越想做

易中d麼

無需見面都可吸引 不用接觸直接擁吻
如果我可以活到一千歲 就把你長居於我心裏

唔要

越大隻越要多d氧 吸啊吸 吸啊吸

Cls

其實唔係 成日留意到附近啲人呼吸好急好用力
但有做開gym做開運動就唔會
因為心肺夠好 唔需要吸咁多

🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦🥦

今晚食豆

食雞先得的

比你發現左tim

有兩三條雞柳仔唔知點解係d豆到出現

以袖掩面

應該係綠豆/角炒雞柳

咁似啲古人咁嘅

全部白烚的

西施埋

想呃我

邊夠的

吸引嗎

唔到我話事的 我都好鍾意食雞的

呵呵呵 夜深了 還一人在路上既？

一齊食雞
大食會

天光也是

冇大食會了

深宵要趕路啊兄台

要搵人保護呢